Active: yes
Title: Очерк о Ю.М. Баяковском
Category: news
Date: 2015-03-05 00:00

Опубликован [очерк о жизни и работе основателя лаборатории Юрия Матвеевича Баяковского](http://graphics.cs.msu.ru/ru/people/staff/ymb/ocherk). Автор очерка - заведующий кафедрой прикладной математики и информатики КГУ им. Н. А. Некрасова к.ф.-м.н., д.п.н., профессор, Заслуженный работник высшей школы, член Союза писателей России В. С. Секованов.
